<resources>
    <string name="app_name">Tamil Bayan Points</string>
    <string name="title_activity_after_splash">Tamil Bayan Points</string>

    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="CategoriesText">தலைப்புகள்</string>
    <string name="recommendApp">இந்த அப்-பை உங்களுக்கு தெரிந்த பேச்சாளர்களுக்கு அறிமுகப்படுத்துங்கள்</string>
    <string name="title_activity_before_rating">Before Rating</string>

    <string name="BalligAnni">என்னிடமிருந்து ஒரு செய்தி கிடைத்தாலும் அதை பிறருக்கு எத்தி வைத்து விடுங்கள்! \nநபி(ஸல்) (புகாரி 3461)</string>


    <string name="BeforeRating">அஸ்ஸலாமு அலைக்கும்!  இந்த App-ஐ ரேட்டிங் செய்வதாக இருந்தால்,
        கண்டிப்பாக 5 Star ரேட்டிங் மட்டுமே செய்யவும்.
        \n\nஏனெனில், 5 Star Rating உள்ள App-கள் தான்,
        Google Playstore-ல் முதலில் காட்டப்படும்.
        நீங்கள் 5 Star Rating செய்யாவிட்டால், பிறர் தேடும் போது Playstore-ல் எளிதாக கிடைக்காது.
        மேலும் இஸ்லாத்திற்கு மாற்றமான App-கள் முதலில் காட்டப்படலாம். குறைகள் இருந்தால், Playstore Rating/Comment பகுதியில் தெரிவிக்கவும்.</string>

    <string name="dd">Before Rating</string>

    <string name="nothing_found">Nothing Found!
        \n\nவார்த்தையின் இறுதியில் ஒரிரு எழுத்துக்களை குறைத்து தேடவும்</string>
    <string name="enter_something">Hello world!</string>

    <string name="sJummaMode">Jumma Mode-ல் பயான் செய்யும் போதே, பார்த்து வாசிப்பதற்காக, அரபி எழுத்துகள் பெரியதாக இருக்கும்</string>
    <string name="sHelp1">அடுப்பூதும் பெண்</string>
    <string name="sHelp">தேடுவது எப்படி?</string>
    <string name="sFind1">நபி</string>

    <string name="contribute">Contribute </string>
    <string name="payment_of">Payment</string>
    <string name="start_payment">Start Payment</string>
    <string name="proceed">Proceed</string>


    <string name="whyaddon">அஸ்ஸலாமு அலைக்கும் வரஹ்மத்துல்லாஹி வபரகாத்துஹு. \n\n
        குர்ஆனில் பலவீனமான வசனம் என்று எதுவும் கிடையாது.  ஆனால் ஹதீஸ்கள் அப்படியல்ல.
        சுயநலத்திற்காகவும், இஸ்லாத்தை அழிக்க வேண்டும் என்ற எண்ணத்திலும் சிலர், தங்களது கற்பனைகளை ஹதீஸ்கள் என்று அறிவித்துள்ளனர்.
        அப்படிப்பட்ட பொய்யான செய்திகளிலிருந்து, நபி(ஸல்) அவர்களின் உண்மையான ஹதீஸ்களை தரம் பிரிக்க ஏராளமான இமாம்கள் தங்களது வாழ்வையே அர்பணித்துள்ளனர்.\n\n
        \n\nஸஹீஹானது எது, பலவீனமானது எது என்று தெரியாத வரை, எந்த ஹதீஸையும் நம்மால் செயல்படுத்த முடியாது. பயானுக்கு தேவையான குறிப்புகள் தொகுக்கும் பணி எந்த அளவிற்கு முக்கியமோ, அதை விட இந்த ஹதீஸ் தரம்பிரிக்கும் பணி முக்கியத்துவம் வாய்ந்தது.
        எனவே, இந்த பணிக்களுக்காக உங்களது பங்களிப்பை கண்டிப்பாக தாருங்கள்.
        \n\nநாங்கள் மட்டுமே செய்வதாக இருந்த இப்பணியில் நன்மையை விரும்பும் மற்ற சகோதர சகோதரிகளுக்கும் பங்களிக்க வாய்ப்பு தரும்போது அது அவர்களுக்கும் நிரந்தர நன்மையாக இருக்கும் என்ற அடிப்படையிலேயே இந்த பங்களிப்பு முறை உருவாக்கப்பட்டுள்ளது. ஸலாம்.</string>

    <string name="whyaddonold">பங்களிப்பு (Contribution) என்ற வகையில் நீங்கள் மாதா மாதம் தரும் தொகை இன்னும் அதிகமான இஸ்லாமிய ஆப் களை உருவாக்குவதற்கும், முஸ்லீம்களுக்கான தாவா, முஸ்லீம் அல்லாதோருக்கான தாவா பணிகளை செய்வதற்கும் இன்னும் பல பணிகளுக்கும் பிரதானமாக பயன்படுத்தப்படும்.
நாங்கள் மட்டுமே செய்வதாக இருந்த இப்பணியில் நன்மையை விரும்பும் மற்ற சகோதர சகோதரிகளுக்கும் பங்களிக்க வாய்ப்பு தரும்போது அது அவர்களுக்கும் நிரந்தர நன்மையாக இருக்கும். நமது பணிகளையும் விரிவுபடுத்தபடுத்த எளிதாக இருக்கும் என முடிவு செய்யப்பட்டு பங்களிப்பு முறை உருவாக்கப்பட்டுள்ளது.</string>


</resources>
